世界各地人類大集合 唔喺香港都絕對冇問題（WhatsApp group)

不限年齡 幾歲都可以吹水認識做朋友
大家可以交流唔同範疇嘅嘢
無論學生冗員老野只要你肯出聲就得
活動都係有人搞 你想參加先參加
絕對唔會因為唔出聚而踢 唔出聲就會踢啦
歡迎任何正係想吹水嘅人入嚟
有咩想講可以講 唔洗驚要出嚟真人面對
為你嘅WhatsApp 增添熱鬧氣息
唔驚冇人搵啦
歡迎隨時加入衣個大家庭，喺外國嘅人都可以入黎吹水搵外國巴絲相聚，我地都有外國嘅巴絲

唔擔保任何言論唔會負上任何法律責任
加人速度慢
有意填form